黃心穎急向鄭俊英割蓆

HK01:

黃心穎對「勝利醜聞」不了解 曾與鄭俊英拍攝《都市蜜遊》急割蓆
即時娛樂
撰文：董欣琪
2019-03-12 19:30
最後更新日期：2019-04-16 14:22

韓國男團BIGBANG成員勝利近來醜聞不斷，他在昨日（11日）發表引退宣言，而他的演藝圈好友，歌手鄭俊英就被爆涉嫌偷拍及散播性愛影片，事件越演越烈。鄭俊英亦已由美國返回韓國，準備接受警方調查。

事件不止在韓國掀起熱議，在香港也備受關注。鄭俊英在2016年因涉嫌偷拍和女友性愛影片而接受過調查，他當時承認了拍攝影片的事實，但就聲稱丟失了「黃金手機」，最後以無嫌疑釋放告終。2017年鄭俊英曾與黃心穎、倪晨曦、雨僑拍攝tvN旅遊節目《都市蜜遊》，他在節目中分別與三位靚女遊覽倫敦、四國及釜山，當時他還專程來港宣傳，出席見面會。

事件不止在韓國掀起熱議，在香港也備受關注。鄭俊英在2016年因涉嫌偷拍和女友性愛影片而接受過調查，他當時承認了拍攝影片的事實，但就聲稱丟失了「黃金手機」，最後以無嫌疑釋放告終。2017年鄭俊英曾與黃心穎、倪晨曦、雨僑拍攝tvN旅遊節目《都市蜜遊》，他在節目中分別與三位靚女遊覽倫敦、四國及釜山，當時他還專程來港宣傳，出席見面會。

鄭俊英在《都市蜜遊》中要用有限金錢計劃行程，任務艱巨：「喺有限金錢之下，最難嘅係交通，飲食之類都可以求其解決，但為咗要搭飛機，其他地方都要花費少一啲。」但他就大爆心穎瘋狂Shopping花了不少錢！對於曾經的節目拍檔捲入桃色醜聞，心穎回覆《香港01》時稱：「同佢合作拍旅遊節目覺得佢同成個韓國製作團隊都好nice好專業，不過拍攝後已無聯絡，其他嘢亦唔太清楚，所以唔回應喇。」

香港班偽人幾時同黃心穎割蓆

應該係鄭俊英急向雞穎割席

推

鄭俊英而家仲大獲過雞穎